廣州唔怕阿姐 rip & 創意貼圖區

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

LM

圖二好正

真

屌...好撚似芝娃娃...

:你叫我？

match

【認人啊】突發 西貢有位叔叔被黑警達撻落地, 後腦落地流出大量鮮血！

IG: jlhkmemesxx

hahahhaa

真係死左？

哇邊到睇到？

好波

屌

屌笑左出聲